不知名手足：可以失望，但不可絕望

點解不知名，因為佢只係係巴士留下訊息

其他

如果個個都學某D人講咩都輸了，就會連依Ｄ街頭文宣都唔會有
離開連登，又唔見得現實個個話豬了豬了，話要做返港豬了

所以希望大家仲會堅持不同戰線

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

本日推薦，得四個無理由都唔做

#Save12HKYouths

介紹香港上年下半年發生咩事

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用
比埋LINK你地

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Twitter新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

P

Push

push

聽講有做依幾樣野，你個除夕就會好充實

當花都容不下的時候
點樣令到風險小Ｄ，同時提醒香港人無忘831恐襲
成日有人話831無死人，有無死人答你唔到，因為狗封撚佐個站2日，同狗鐵唔肯放CCTV出黎
但恐襲市民就一定

定外都有唔同手足建議大家一個安全除夕倒數•就係重點和你嗌，詳情見下POST

【831一年零四個月 - 快閃文宣全港開花】
日期 : 12月29至31日 (三至四)
時間 & 地點 : 任何地方
行動 : 以快閃安全為主 , 一貼脫離

實際做法 :
係 香港人 廢定其實係你本人廢

最後感謝上個月狗講會咬人都好，都有唔同同路人無畏照去放花

#31Dec #全港 #和你嗌
【12.31 除夕倒數•和你嗌】
日期：12月31日 (星期四)
時間：23:50 - 00:05
地點：每個人嘅屋企窗邊
活動：叫喊口號、一齊倒數迎接2021、踏正12點一齊唱榮光
Source :
ps://

無人講所以提下先

大家加油

推

咁都有#4

大家都慢咗

Thank You

1

川

依日你慢到咁

pushhhhh

手足

pushhhhh 香港人加油

j

831

需唔需要提供以往831 文宣比大家

好

831831831

pushhhh ahhhhhhhrrrrr!!!

提供其他831文宣
大部份來源

b

oh h

z

感覺最近一直有努力係連登唔同地方努力做文宣的人
愈黎愈小

温書諗住睇多陣就遲咗

好勤力

常勝將軍 變 常敗將軍

不過努力溫書係好事

人家是好孩子

仲未熱門!!!

adore

收皮啦，畀啲機會後生贏下佢哋先有動力日日推

D後生依家讓你半臂都得

今晚咁難上熱門既

pushhhhhh

依隻咩黎，最近見人成日貼依個動漫角色圖

10分都未熱門尾都未有，準備又可以推到街街了

同我推上去

武漢肺炎!!!

831 721 !!!!!!!

今晚搞咩。。。

．．．唔知

簡唔時就咁

一路做Twitter任一路推緊

#[sosad]#xm#[369_2]#xm#[banghead]#xm

依排都係好撚難推

30 vs 0

一齊堅持落去

羅竹

原來有個係咁

加油呀各位手足

框

成功

.

RR

32 vs 0
睇黎無咩街客應該玩完

呢兩個數其實咩黎

正 同 負評?

唔好咁灰

推呀

正評數，拎黎初步計下幾多人入個下個POST
拎黎估下入唔入到熱門

增長慢即係可以估街客好小，所以就難Ｄ熱門咁囉

18分鐘300個留言都唔上熱門

都係一樣，2130熱唔到門，就會宣佈任務失敗

可能睇點擊掛，有時都唔係好明佢點計

上呀

Ho!

推上去呀 繼續加油!!!

上呀上呀

vtuber (virtual youtuber), 呢個叫Gawr Gura

tvb po已經熱門#2

ko

gogogogogoggogogogogogogogo

jed

熱門#11

似樣了

繼續加油 辛苦大家了

vtuber 我只知個桐生可可比支那仔狙擊
記得係因為講支持香港

finally 熱門~~
大家比掌聲自己

多謝大家

熱門11
感動的係無失敗到

推
堅持，堅持，堅持

辛苦大家

我都係因為佢啲英文口音幾好聽先間唔中聽下，其他都唔識

雞

加油

你可以去溫書了

推埋呢下算了

以為又可以宣佈失敗

學仔

豬

狼

唔

熱10

排山倒海咁黎，佢地一浪接一浪

12港人終於有消息
不過 冤獄一日都嫌多

10 la

又唔係好信無啦啦會捉鬼，佢都開佐好耐POST啦

求

攰就唔好睇，連登係心靈軟弱個時唔啱睇
我就上慣，幾毒幾賤都見慣

lm

hello牙學

學

樓主都係高危人物, 小心o的唔好畀波台狗足你一兩句說話大做文章

四

好撚凍呀

G

始終捉鬼係死罪中的死罪
除非你有100%的證據，所以我唔會捉就係咁解

佢單野就無咩好講架啦，
不過係提醒大家同波台某幾個會員嘈個時小心Ｄ，一講錯就幫你傳足幾個月

唔凍

我未返到屋企
條街又大風又冇乜人

繼續推

快啲返去

啱啱買完外賣

咁夜先食

唔洗返晏就係咁夜

快食

會盡快

食完沖涼就去瞓

出面五毛亂舞

做晒任務了

4個同40個任務都要做

可以失望，但唔可以絕望

我見過第一張圖手足嘅字
我個ver係銀行用匯豐 人工被充公